（尋人）搵一個住係深水埗而老母又係機場返工既巴

尋日我係機場同你媽媽講左少少近日既事 發現佢好多野都唔清楚 唔了解 佢仲話黑警唔會亂打人

一齊研究下點樣可以改變你媽媽既想法

老母特徵：
-工作時帶口罩
-係機場外返工既 （好似係藍色制服 + 反光衣）
-住深水埗狗屋附近
-訓教發夢疑似夢到特朗普老婆
-14號單拖出直席深水埗燒街衣活動，直至凌晨一 兩點先回家 （有同你講 叫你唔好擔心）
-你有同媽媽講過「你有冇為香港做過d咩？遊行，示威 你都冇去」之類既說話

自己老母自己救

推呀

人地老母關你撚事咩

幫得一個得一個

推

自推

推啊